review3000
1. Worin sehen Sie die Stärken der Lösungdes Kommilitonen?   Die drei Parteien Anleger, Online Plattform und Kreditnehmer wurden korrekt als drei einzelne Pools dargestellt   Der Prozess wurde komplett und ohne logische Fehler dargestellt  2.Worin sehen Sie Schwächender Lösung des Kommilitonen und wie können diese behoben werden?   Bei der Entscheidung der Automatischen Vorauswahl sind die Wörter Ja und Nein vertauscht so wie es jetzt steht, führt ein positiver Entscheid zu einer Ablehnung  3. Worauf sollte in der Überarbeitung der Lösung geachtet werden? Geben Sie hierbei konkrete Verbesserungsvorschläge konstruktives Feedback.   Falls sich der Anleger gegen eine Beteiligung entscheidet, folgt in dieser Darstellung die Aktivität Fertig. Ich würde die Aktivität ersetzen durch einen EndEvent, um klar zu machen, dass der Vorgang an dieser Stelle auch abgeschlossen sein kann.   In der BPMN gibt es ja sog. Timer Events, ich würd einen solchen einsetzen um die Warteperiode von 2 Wochen bei der Sammlung der Spenden einsetzen.   Den letzten Event Aufforderung Bezahlung beim Anleger würde ich als EndEvent darstellen, da an dieser Stelle der Prozess beendet ist.
